淋病令香港網球公開賽延期

In light of the present situation, Hong Kong Tennis Association and the WTA are announcing a postponement of the 2019 Hong Kong Tennis Open. The event will no longer take place during 5-13 October. We are in active discussion with WTA on identifying an alternate week for the hosting of the event. Further announcement will be made in due course.

We sincerely apologise for any inconvenience caused to our players, fans, partners and supporters. We will announce ticket refund procedures via the event website, , on 16 September 2019.

Thank you for your continued support, and we look forward to welcoming you to the Hong Kong Tennis Open soon.

有鑑於近日的情況，香港網球總會及世界女子網球協會宣佈香港網球公開賽2019將延期舉行。賽事將不會於10月5 至13日進行。我們現正與世界女子網球協會商討將賽事安排於另一星期舉行。我們將適時公佈詳情。

我們為對球手、球迷、合作夥伴及支持者帶來的不便，深感抱歉。我們將於2019年9月16日在網站 公佈退票安排。

感謝各位一直以來的支持，我們期待您再次參與香港網球公開賽。

屌你無得睇，柒出國際
睇左咁多年網球都無聽過有atp wta tournaments會postpone

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

攬炒尚未成功，手足仍需努力

p